
                      Aceptable. Nos hace recordar las primeras entregas de la saga, y recupera el espíritu inicial de Piratas del Caribe, sobretodo después de la anterior entrega, donde el papel de Penélope Cruz fue bastante mediocre.
        
            